柒碌人真係柒碌

哈哈

個turnover 柒到

仲要2分以為贏咗，慶祝晒

搞到清潔工人要掃地